{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045597",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부부침 만드는 법"
    },
    "text": ":豆腐はタンパク質、食物繊維、カルシウム、鉄分などを含んでいて健康に良い食品です。·消化効果:高タンパク食品である豆腐は消化を助け、消化機能を改善します。·満腹感誘発:タンパク質含量が高く、満腹感を誘発させて食事量を減らす効果があります。·血圧調節:頭部に含まれるフィトエストロゲン成分は、血圧調節に役立ちます。·ダイエット効果:豆腐はカロリーが低く満腹感を与えるのでダイエット食品としていいです。·骨強化:豆腐にはカルシウムが豊富に含まれており、骨を強化する効果があります。·抗酸化作用:豆腐に含まれるアミラーゼ酵素は抗酸化作用を通じて毒性物質を除去する役割をします。·疲労回復:ビタミンB2とタンパク質の含有量が高く、疲労回復に役立ちます。·予防効果:豆腐には食物繊維が多く、大腸がんの予防効果があるといわれています。·さまざまな調理方法:豆腐はさまざまな方法で調理でき、食事の変化を与えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "豆腐はどのような栄養素を含んでいますか？",
            "answer": "豆腐はタンパク質、食物繊維、カルシウム、鉄分などを含んでいます。"
        },
        {
            "question": "豆腐は消化を助ける効果がありますか？",
            "answer": "はい、豆腐は消化を助け、消化機能を改善する効果があります。"
        },
        {
            "question": "豆腐は満腹感を誘発させますか？",
            "answer": "はい、豆腐はタンパク質含量が高く、満腹感を誘発させて食事量を減らす効果があります。"
        },
        {
            "question": "豆腐は血圧調節に役立ちますか？",
            "answer": "はい、豆腐に含まれるフィトエストロゲン成分は血圧調節に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "豆腐はダイエットに効果がありますか？",
            "answer": "はい、豆腐はカロリーが低く満腹感を与えるため、ダイエットに効果があります。"
        },
        {
            "question": "豆腐は骨を強化する効果がありますか？",
            "answer": "はい、豆腐にはカルシウムが豊富に含まれており、骨を強化する効果があります。"
        },
        {
            "question": "豆腐にはどのような抗酸化作用がありますか？",
            "answer": "豆腐に含まれるアミラーゼ酵素は抗酸化作用を通じて毒性物質を除去する役割をします。"
        },
        {
            "question": "豆腐は疲労回復に役立ちますか？",
            "answer": "はい、豆腐にはビタミンB2とタンパク質の含有量が高く、疲労回復に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "豆腐は大腸がんの予防効果がありますか？",
            "answer": "はい、豆腐には食物繊維が多く含まれており、大腸がんの予防効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "豆腐はどのような調理方法がありますか？",
            "answer": "豆腐はさまざまな方法で調理できます。例えば、煮物、焼き物、揚げ物、スープなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 404
    }
}